日日都天光先訓，心情好差？未訓入黎

有沒人未訓

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

Hi

好辛苦

雖然未必幫到你好多，但講嚟聽下？

夜晚好漫長，訓唔著好辛苦，時間過得好慢，一路溫書睇新聞希望時間快D過

咩事瞓唔着先？

有

失眠，同埋生理時鐘日日因失眠set左係天光先訓

訓唔著

夜晚訓唔著嘅時間試下當比自己休息嘅時間，唔好去接觸時事相關嘅消息住搵其他有少少娛樂性嘅做，放鬆下個人

就朝早六點

瘋狂失眠

好難忍手

心情好復雜，唔能夠用言語表達，對自己同香港既未法好迷惘

打返個飛機先啦
乖啦 留返條命先做到世界冠軍嫁嘛

唔使逼自己咁緊

岩先打左一日內既第三次，訓唔著

日日被老母吊日頭先訓，心情好差

係咪普通會員都只能一日一post?（我今日先知）
留返quota等有緊急事先開吧

都話左留返條命先做到世界冠軍洛

Yes, btw 我都未瞓

我都明好難忍手，都可以試下盡量少睇

唔想打第四次飛機，精盡了

好

返到黎本身都有睡意
睇返之前啲片
慶過火屎

唯一既好消息係 屋企人叫我幫佢裝運登

我細個嘗試過扮訓呢招，成個人匿入張被到

由831開始無試過天光前訓 去左兩日太子都哭到死去活來

P牌係

我叫你輕手啲
鬼唔知第四次射血

連登轉tg轉ig轉fb轉連登轉tg..........

好奇一問，正常人一日極限係大概幾多

我兩老深藍，我聽到佢地講既野心好嬲，但係又唔可以講出黎

應該打到出血為止

我都係

無聽過一晚七次？

我都好撚辛苦，諗過就咁走咗佢算

我明 我公司全藍 日日聽佢地間接屌自己曱甴
不過罷工 永遠唔會缺席

我最多試過3次，唔敢試多幾次

先同你講聲唔好意思
I m not blaming
今朝我見到有巴打召喚開po L推831洗版
我吹水版開完想去其它版開先知唔得
果下堅係無助
所以決心以後要洗版先開po
二來唔想太多雜po
大家要團結呀呀呀
加油！！

有聽過，但真定假七次聽落去真係會精盡人亡

一星期七日都係，有時起身眼訓到死

唔好啊，仲有我地

打個飛機進入賢者mode啦
你會冷靜好多
留返條命先做到世界冠軍嫁嘛

射空炮

真係會打出血咩

我連續兩個月都係咁，好似唔咁樣，就好空虛

身體健康第一啊巴打

點做到
阿姆斯特朗旋風炮？

唔敢試1日4次，驚有事，自己唔算強壯